黎智英、次子及壹傳媒高層被捕

【10:00】藍帽子警員及探員近百人到達將軍澳蘋果日報大樓進行搜查。
【09:47】黎智英在律師陪同下，由探員帶離寓所。

警方早前大舉拘捕包括壹傳媒創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘等泛民15人，控告他們去年反修例運動期間組織及煽惑參與未經批准遊行等罪，涉及4次遊行。案件仍在審理中。但消息指，香港警務處國安處今晨突再採拘捕行動，以涉嫌違反《港區國安法》第29條的「勾結外國勢力」的罪名拘捕壹傳媒創辦人黎智英，黎的次子黎耀恩以及部份壹傳媒高層亦涉其他罪名被捕，被捕人數至少7人。

就嚟買iPhone都係勾結外國勢力

冇㗎啦 到時咩phone 乜phone
唔係用華為 你都犯國安法